21Mbps vs 300Mbps 揀邊個係平靚正？

21mb 146蚊 任用唔限速
300mb 230蚊 任用唔限速
你會揀邊個
21mb可以流暢睇2k片？

講下平時你會用黎做咩，同揀邊個丫

我就，ig,wts,lihkg,youtube(通常有得揀都會揀1080/1280以上)，電影，漫畫

1.57倍既價錢換14倍既速度 你話呢

230都唔係好貴姐

21mbps 即係 2xx kb/s
300mbps 即係 3 mb/s

你話呢

youtube睇1080p梗係300mb
一日都係比多3蚊

邊個台230蚊 300m?

禾記

連登數學家

大細階唔識分
數又唔識計

屌你老母返青山啦

$146 plan冇限速？

咩台？

3台

門市做唔到架 ，去搵電話sales
或者你去電訴台，果度有sales

我之前個3hk sales sell我$146 7gb FUP 屌佢又話冇真無限

Hkbn做到嗎？有冇sales 留tg

青山走犯

146 21m

我76蚊，不過得5G，一爆就停 另外搭張15G年卡做後備

連登仔成日笑人it狗
點知自己連咁簡單bit轉byte都唔識計

21Mbps 足矣

反正屋企、返學返工有wifi

另外本身有個真無限Family Plan

利申：上咗太陽台個21Mbps plan,插喺部Android機，
用嚟打機（艦娘、Clash Royale）、睇下購物app、新聞、維基，
同埋上Fb,IG,連登舊燈香討
有時會單下歌咁

再利申：個太陽台plan一個月得5GB
不過平時都只係用到一半

21Mbps唔係2.XMB/s咩

4G既 21M定
3G既 42M 好d

搭單問

21Mbps夠
用緊儲值卡2Mbps

你認真？

仲要食多成年屎先有得轉台

慢到仆街既4g 都要收我298+150 屌你csl